覺唔覺曼城洗幾億買人都贏唔到曼聯殘陣好垃圾

浪費大家時間 屌你老味

yes

我地曼都系用番d青訓姐 鏝真系買極人都甘廢

鏝狗

做咩

打多個都贏唔到

辣沙